有無人知義士坐監待遇係點

有無人知

為香港付出咁多仲要受咁多

推

推到知情人入

出翻黎乜都完左

我都想係假
之前有個PO話佢地過得好好

坐監點會好